
                      No suelo acudir a ver este tipo de películas porque siempre suelen ser más de lo mismo, pero esta parecía que prometía. Pero nada de nada, una idiotez, muy malita.
        
            